<resources>
    <string name="app_name">Seminario de lenguajes Kotlin</string>
    <string name="yoda">En el vasto universo de Star Wars, los personajes han cautivado a la audiencia de muchas maneras. Uno de los más icónicos es el sabio maestro Jedi Yoda, conocido por su profundo conocimiento de la Fuerza y su enigmática sabiduría. Si bien Yoda es un ser de una galaxia muy lejana, no podemos evitar encontrar algunas conexiones entre su personaje y las características del signo zodiacal Piscis.

Los Piscis son conocidos por su naturaleza emocional, espiritual e imaginativa. Tienen la capacidad de sumergirse en su mundo interior, explorando sueños y visiones más allá de la realidad tangible. Yoda comparte esta cualidad cuando enseña a los aprendices Jedi. Sus palabras enigmáticas y su enfoque en la Fuerza, una entidad que fluye a través de todos los seres vivos, recuerdan la profundidad emocional y espiritual de los Piscis.

Además, tanto Yoda como los Piscis comparten una compasión innata hacia los demás. Yoda siempre busca guiar a aquellos que lo rodean hacia la autoconciencia y el autodescubrimiento, y los Piscis son conocidos por su empatía y su deseo de ayudar a los demás de maneras únicas y comprensivas. Esta conexión emocional es una característica común que une a ambos.

Sin embargo, es importante recordar que Yoda es un personaje único en su especie y que estas similitudes son más una coincidencia interesante que una afirmación astrológica precisa. La astrología es, en última instancia, una creencia subjetiva y personal, y cada uno encuentra su propia forma de conectar con los personajes y las historias que ama.

En resumen, aunque Yoda no sea técnicamente un Piscis, es innegable que su personaje evoca muchas de las cualidades asociadas con este signo zodiacal. Esto podría ser parte de lo que lo hace tan querido y atemporal tanto en la galaxia de Star Wars como en nuestros corazones terrestres.
    </string>

    <string name="titulo">Mi personaje</string>

    <string name="yodaa">Yoda, el icónico maestro Jedi de Star Wars, comparte similitudes con el signo zodiacal Piscis. Ambos son emocionales y espirituales, explorando realidades más allá de lo tangible. </string>

    <string name="hansolo">Han Solo, el carismático contrabandista, es un Acuario que valora la libertad y la independencia por encima de todo. Su mentalidad progresista y su deseo de desafiar el statu quo lo convierten en un líder en la Alianza Rebelde.</string>

    <string name="jabba"> El astuto y ambicioso Jabba, nacido bajo el signo de Sagitario, comparte la pasión por la aventura y la búsqueda de nuevas oportunidades. Siempre está dispuesto a explorar nuevos territorios en la galaxia y buscar riquezas.</string>

    <string name="arturo">Arturo, el fiel droide, tiene la determinación y la dedicación características de un Capricornio. Su lealtad inquebrantable y su habilidad para superar obstáculos lo convierten en un aliado invaluable en la lucha contra el Imperio.</string>

    <string name="boton_listado">listado Personajes</string>
    <string name="CerrarS">Cerrar sesion</string>
    <string name="boton_agregar">Agregar Personaje</string>

    <string name="sp_credenciales">SP_CREDENCIALES</string>
    <string name="contraseña">CONTRASEÑA</string>
    <string name="nombre_usuario">NOMBRE</string>
    <string name="Relacion">Realcion personaje</string>
</resources>